[乙女] 有冇人有玩mystic messenger?

5個都好正

有

有！

你最鐘意邊個！！！！

其實玩過晒啲線 個個都中意
不過如果要揀最中意我會揀707

哇 我都有！

diu！！！！！我老公！！！！！！！

hi

我仲未買細佬同V呀TT

行完707條線真係會完全迷佢迷到不能自拔

未夠沙漏定咩？
btw而家出左繁中 諗緊買唔買佢個VIP Package

未有時間玩呀因為TT
不過中文真係好睇好多TT！！
anyway咩vip package？佢地都有？

慢慢黎 我之前有一排因為忙得滯成日無入聊天室搞到Bad End之後都棄過一陣

有繁中版真係好好多 之前玩國際版有啲英文成日睇唔明
不過而家中文版未有Another Story
要再等佢update

btw vip package係下面條link呢個
有分RFA成員 同 V+Unknown
不過暫時得英文 聽聞黎緊台灣CWT會出個中文版既 所以而家諗緊買唔買好

嗚呀 我都唔知課去邊邊好 再等等佢先
我依家又放棄左了(;´༎ຶД༎ຶ`)
日日都要追住 有啲負擔

我繁中版課左沙漏
然後而家訂左國際版vip package
咁就連國際版都有電話卡同沙漏送
(雖然我國際版而家都係見有活動淨係login 故事都係得繁中嗰邊玩緊